正義既勇士準備打殘速龍隊

Curry加油！

香港既勇士加油！